一人一套用一集將垃圾變神作既作品

school days

拔旗

呢個真心強大

okurine

麻美

lost song

code geass r2
未到垃圾嘅但中間暴走得太牽強

食靈 零
第一集已係神作

幾時再出 btw唔要睇黃泉2個

比官方呃撚曬
想睇男主

pop team epic

連登

認真
glasslip尾二嗰集

用一集既時間變成糞作
鐵血之孤兒

鐵血

淨係團長果集神

咪玩⋯
團長最後果幕淪為熱門惡搞素材

終極神作

呢套終極垃圾我覺得仲垃圾過咩魔法戰爭

呢套世界級

甲鐵城

darling in the franxx

當初睇又吹到國家隊 都算過得去
睇到中間已經聞到陣糞味
最新幾集

命運石之門同未來日記
石頭門開頭頂唔順主角啲中二病，點知之後咁癲停唔到。
未來日記男主廢到無眼睇原來後面又癲癲地

動物朋友

成個零曲又唔止一集既
不過中間打教團同老豆真係好撚悶

今季套lost song
雖然唔係話垃圾或者神作
第7、8集個展開整到套野好睇左好多